香港人 反抗 原來只係一句口號

發夢睇到5點幾一大批人一早散水
一邊行去ifc走
一邊嗌香港人 反抗
成件事真係好諷刺
唔係想分化
但今日搭巴士出黎真係少人左好多 無人排長龍 無一車車黑衫
可能大家覺得講完好嬲 轉個頭就可以繼續吃喝玩樂
望住一個個手足被捕 真係好心痛
如果未有對策真係暫時唔好再港島比人一次過捉幾百人喇
香港人 反抗 唔係一句口號黎
係要做出黎架

光復香港 時代革命

武裝起義革命是刻不容緩
本人相信殺光這班黑警
香港便會回服太平
什麽魔法只是螢燭之光
毫無用處
一定要有必死的決心
只要有百多人每人手持火水、電油、天拿水，包圍黑警
哪怕不能除惡務盡嗎？
我們再不能心慈手軟
醒覺啦